做緊診所 你問我答

做緊診所助護
鍾意問就問啦

辛唔辛苦？

好忙 不過我覺得唔太辛苦
最辛苦咪係d patient係咁問幾時到我然後比人問候番轉頭

診所除左醫生 好似其他護士都係女

其實我女人黎

點解唔請男人

巨乳人妻003

答你唔到
問班醫生
但係我都未見到有男人in做診所助護

做邊間

去左申請EN未？

唔答你
唔想比人起底

未有得申請住

果個咩社福界登記護士呢

點入行 人工幾多

一路都有留意開 但係仲未覺有

希望你入到EN 大把醫院開班 唔駛擔心

奴工處搵 然後去in
part time人工$55/hr

多謝巴打 會好好留意架喇

Part time? 讀緊書？

其實你地有冇咩專業資格? 例如執藥/藥劑/EN/RN

你地入職前已經知點執藥定點?

每次執完藥要比醫生Check一次先比人?

你地最鍾意笑嘅dse雞
我好勤力番工架

你地病左會唔會搵做緊間診所睇?睇既話又洗唔洗比錢?

我都想做 請唔請人
今屆dse？加油

其實我想in 架 利申都是retake dse 雞
利申多次 我是男

有時覺得後生診所護士比較西面
尤其連鎖果d

I mean下屆

我冇 其實唔洗咩專業資格 不過當然有d診所姑娘有讀過course 即係出面搞嗰d診所助護course
EN/RN一般診所未見過 醫院護士就一定係有EN/RN牌 診所幫你登記嗰d分分鐘都係中五中六畢業
入職前我就咩都唔識囉
我番咗2個星期 唔多識執藥 都係番得耐嗰d姑娘得閒先教下我 我都好想學得成

會 因為我嗰間我地睇醫生唔洗錢
醫生話唔收我地錢

未做過同未睇過連鎖 我盡量都唔西面 自問都好有禮貌成日笑
始終睇得都有病 唔想patient病住入黎見到我地覺得好難受
不過我都有同事會對patient西面
原因係因為好攰同多嘢做 仲有比patient無理咁鬧

世界就係咁架喇
巴打我幫你唔到 診所請夠人
點解想做嘅?

我今屆岩岩考完
請曬喇 上奴工處睇啦 我見仲有d請診所助護

因為我一直都想做護士 retake 都係為左入u 讀nursing lol

同路人喎 我都想入nursing所以先做下診所助護學下嘢 不過睇黎入u無望
已經極度密切留意護校資訊

又要經驗 那來的經驗

想入邊間？

Asso 都ok 架 nursing school 好嚴 一唔小心肥左就踢走你 我有啲淆 因為我真係未見過男仔做呢啲

係真係好難搵唔洗經驗 我捕咗好多日奴工處先搵到幾份唔洗經驗 又比我好好彩咁搵到呢份仲要人工唔錯
加油有恆心一定得

謝絲打 我見到既實返黎同你分享

填咗poly做A1 唉不過可以收皮
比我而家就揀HA RN
等放榜之後申請

btw 你唔識執藥咁平時有咩做？

ou呢

u 既nursing 都好多男仔讀， 放心

我最驚係asso駁唔番上u就冇牌做nurse
講真我都驚會肥 聽講100個人入去得80個人畢到業
診所助護係難d嘅 不過如果你想攞經驗或者整靚個CV 醫院義工都可以嘅
護士course就男女都收嘅放心啦

好呀 等你好消息

聽日返幾點

做登記囉 幫人探熱 聽電話 搵牌板同寫牌板 有時有d咩醫療券同醫療卡都要搞埋囉

ou degree我都有擺 連ou我都唔敢話一定入到 真係對自己冇咩信心

會唔會成日ot
返左之後有冇多病左
Sor我知我好多野問

傻啦 ou一定收

我想攞經驗之餘再草錢交留位費 睇黎要上勞工處see 下 謝絲打解答

聽日唔番喎 後日番下晝到夜晚囉

唔緊要 即管問啦
ot照計鐘姐我又唔介意喎 一般診所收8點我地就做到9點幾都可以收工架喇
番咗又唔覺病多咗 一番工會戴口罩 不過我見有人會番完病多咗 抵抗力問題啦

多謝巴打鼓勵希望係咁啦

利申絲

唔洗多謝 幫到你就好喇 加油祝你成功

對唔住冇留意添
多謝絲打

你都係 黎緊9月可以做同學呢 u 見

希望真係u見啦

我都緊診所 我果間好吾夠人 得兩個助護係度 想放假都要姊妹鋪借人先放到假

上面有巴絲想做喎
係咪都係有丁唔請呀
你係full time?
加油呀辛苦你喇

係咪普通咩人都做得

問過點解吾請丁 公司回覆得好婉轉
係吖 返full time朝830晚830中間有兩個鐘頭lunch

其實係 我dse雞冇經驗都講

係 只要係中六畢業就得

診所助護呢行真係歧視有丁

自膠

做我女朋友得唔得

你咁大意唔見咗條鳩
點做人地男朋友
不了 等你搵番條鳩先啦

Sosad

2個鐘咁多？請唔請新人

Between 吾你

請吖，不過lunch time都係跟診所未必間間一樣

原諒我,俾多次機會我

扣埋食飯時間都要做足十個鐘
人工有幾多

除咗睇醫生免費之外仲有咩福利？